新手請教自學寫app

新手想學寫簡單2D手機game, 想請問學邊隻語言好？swift? Java? 有無邊d工具可以誇平台可以淨係學一隻？thanks

Cocos2d ／ Unity